煲底係咪要水

如題

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

thank you你